# MedianFinder

Реализуйте контейнер, который имеет следующий интерфейс:  
1) Insert() - добавляет элемент в контейнер 
2) Remove(int val) - удаляет элемент из контейнера
3) Find() - находит медиану всех элементов контейнера

Ожидаемая асимптотика:  
1) Insert - O(log)  
2) Remove - O(log)  
3) Find - O(1)  

В данной задаче присутствуют тесты, которые позволяют локально  
отловить ошибки.
